中國口交部四字詞大全

認清形勢，懸崖勒馬，引火燒身，自食苦果，枉費心機，痴心妄想，厚顏無恥，自不量力，一意孤行，說三道四，罔顧事實，顛倒黑白，不思悔改，信口雌黃，別有用心，借題發揮，火上澆油，推波助瀾，相提並論，混為一談，移花接木，斷章取義，煽風點火，挑撥離間，搬起石頭。

可以書展出字典

香港總統成語大全

不言而喻、壽終正寢

堅定不移

後果自負

非常無聊

電光火石呢

我唔知道
我睇唔到
我唔清楚
我唔會理
我唔認同

草管人命 悔辱國旗

極度憤怒

呢度都有四字真言

［屌你老母］

通商寬衣

後果自負都無

粗暴干預

極端暴力
暴力核心

仲有唔關我事

強烈讉責

華春瑩口交部思想教育耿係爽

強烈譴責

強烈讉責
顏色革命

指手畫腳
癡人說夢
成日用呢兩句鬧美國都冇

一不靠搶，二不靠偷!

邊個信就最on9

嚴正抗議

光復香港